連登仔（雲呢嗱聖舵）又有新搞作，自創輸入法！

繼22世紀末MTR路線圖、PPT動畫、造字等等痴線又極具創意嘅搞作，最近雲呢嗱聖舵巴打連中文輸入法都整埋 ，聲稱易過學倉頡，唔知咁多位巴打又點睇

★★ 原創中文輸入法【聖舵輸入法 (VIM)】 ★★

更正：圖中「列」字打法應為 SQIJ